/* 
  Localizable.strings
  YXFit

  Created by 何军 on 27/8/15.
  Copyright (c) 2015年 itcast. All rights reserved.
*/
//注册
"Register" = "注册";
"Login" = "登录";
"Code" = "获取验证码";
"Enter phoneNumber" = "请输入手机号";
"Enter your phoneNumber" = "请输入您的手机号码";
"Enter password" = "请输入密码";
"Code passwork" = "请填写短信验证码";
"Set password" = "请设置密码";
"Confirm password" = "请确认密码";
"Find passwork" = "找回密码";
"Reset password" = "重置密码";
//注册登录提示语
"Empty phoneNumber" = "手机号不可为空";
"Wrong phoneNumber" = "手机号不可用";
"Empty password" = "密码不可为空";
"Wrong password" = "密码至少6位";
"Logging" = "登录中..";
"Registering" = "注册中..";
"Login Success" = "登录成功";
"Sending" = "发送中";
"Send Success" = "发送成功";
"Register Success" = "注册成功";
"Empty code" = "验证码不可为空";
"Same passwork" = "两次输入的密码不一致";
"Already exists" = "用户已存在";
"Reset Success" = "重置密码成功";
//网络
"Network"="网络不给力";
"No more"="已无更多";
"Loading"="加载中..";
"NoLogin"="您还未登录";
//个人
"Camera"="相机";
//common
"OK" = "确定";
"Cancel" = "取消";